L'Alien, possédant une luminescence bleue intense et une densité de gaz inhabituellement élevée, flotte à travers les tempêtes électriques de sa planète, ses changements chromatiques rapides trahissant une variété d'émotions complexes.
